[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4495)

彪杉

有

Fast

樓主贏大錢

唉 廢馬

析

兩場都要日本人

老4放彪析plz

近排啲對手太強

咁多人搶 個個都搶唔到啦

copy ok?
用緊電話
我放上頂

2c

彪sick

秒角

我都用緊電話

1111

一嚟就送c

水手fg 有無人跟

仲諗住等9.5

買咗水手半客

馬來西亞個足球水平
仲差過香港足球既水平
再遠差過中國國足水平
而中國國足係日本面前，亦弱不禁風

食物鏈： 日本 >>>>> 中國 >>>> 香港>>馬來西亞

再睇返神船近6場發揮：
- 對日職勁旅696贏2粒
- 主場對心跳贏2粒
- 對山葉贏3粒
# 馬拉質素既波，今場真係冇可能夠挑

再順便講多少少天氣
柔佛班友踢唔慣濕凍波，馬拉全年都夏天
我有少少擔心佢哋今場就瘋狂打黑痴

車禁屌 水手針

1-0

原來大家唔知馬來西亞個水平廢過香港

數據係唔會呃人

你痴線？岩岩開波

咁撚快？

allin 神戶勝利船 gogogooooooooo

報假

神戶勝利船 全北汽車 禁屌

完全封鎖

大波24

水手咁都唔入

半細2x1

接實

水手 點解可以咁都唔入

冰角thx

仲唔入波 半大24

有9.5

神船入返粒先啦

半和劇本

12m連射5次都唔中 你話呢

柔佛

道格拉斯 咁都唔射 仲逗

嘩 神船勁到 禁屌到痴線

廢船有冇小白

狗會咁撚賤，賽前10.5,一開波有角都仲係10.5低水

沙奈朵10.5s準備收錢

唔入有春用咩

單刀橫傳

暫時睇唔到勝利船有咩問題 應該係扮過熱阻上

改名做波克基古了

有5秒開12.5 1.4 一禁制變左11.5 1.5 仆街死啦去

屌 角細日

大軍閥都準備收錢

3咩?

真？ 入唔到10.5足水

今晚準備買你fd子大雁塔

笑左 皮赫

10.5 @1.9入唔到

半大已死

上年鹿島鹿角對柔佛又係炒哂車 仲要2回合都輸盤

秒降水

等半場睇下咩形勢算

係 我睇撚住禁 嬲嬲地連個10.5s都買撚埋

中

水手fg

半大-4

幾水？

快撚過早泄 跌水快到痴晒線 狗會個app又快過人

殺哂D大波撚

全北入波冰角 thx

想知。

宋範根真係好穩

入波點冰 水手刷爆都似

同晒路

上盤24

神船唔對路

勝利條後防

有冇神船LIVE

全北半大24

神船似比人入

goal

秒

神船！

Kobe goal

神戶勝利船 1-0 柔佛FC

1:0

船

船goallllllll

我船

神船gel

神船 ！

好撚好笑？

Goal

小白助攻靚到

船快到

船好似幾廢

全北啲打氣聲幾好聽

我都覺

上盤手足全面進場

小白靚比

邊個入？

至少3:0唔該

神船10 勁到 gel

兩個聯賽實力差咁遠 好難唔贏

主其他了

柔佛咁撚廢半細針

神船3.5b 集氣！

唔該ching

小白助攻

靚到

半大-3

水手入未

沒有角的日子

365話俾我知水手有波入

222222222

有冇睇單蛇出面個post

22222222

廢車半主gogogo

高比拜仁

Gel

我唔介意每8分鍾怨一次

小白比得靚 埋門個下都靚

水手角大想gel

咁串

咁快1:0
神船有啲輕鬆喎

馬會角細高過365

又收錢

我彪應該有啲眼訓

55

水手禁屌未

半細咁快準備收屍？

即係好大機會角大

全北28號撻q

全北條友做乜撚 軟皮蛇？

水手快入

快

喂 輕鬆

屌 架車廢架！咁都入唔到！

全部同我單單單單單單！

半細半大啊

求水手LINK
D大陸網LAG到

咩半細半大

672台

直播車順到仆街

水手入唔到就係咁刷

屌 東亞真係冇西亞咁正氣 人地極速半大 你場場1:0 0:0

大家期望廢車可以踢d乜出黎？ 水手未開波已經落緊gel

單蛇十足以前中學玩論壇不斷開膠post刷分咁
新手上路 小試牛刀

。。 屌

馬撚

馬會封撚夠未

第一場半細
第二場半大

3

10.5封住唔比入

封乜鳩角

踢得再柒啲喇喇林比水手大炒啦

屌，莫講話神船
其實我地香港出傑志或者富力
都應該夠挑

柔佛無想象中咁廢

又封撚到唔足水

又叫糊

一撚定角細 狗會封親都細

我5P個陣已經食女

誇左D

彩櫻都知

廢車唔夠水手搶jump

屌
點解會有我n年前嘅改圖

知錯啦 刷撚到

全北條友出拳

Pk 封嘜狗

THX

狗會真係好撚賤 頭先自己驚到以為有3c 屌我9.5就足水喇仆街

呢下要黃啦

現場點部署

水手半大針

2角定3角

屌佢老母開返未

睇365係咁封汽車果場

垃圾波屌你老母兩隊都唔識入波

食角

韓狗本身都夠賤 而家仲要主場
mma 都似

直播睇實 開得兩隻
1水手 1全北

上次半8全8狗會都係封到實一實

2.08 落到1.8x都唔開

韓仔準備又輸

下盤震緊

1.78

我睇到3喎

Gel痕神船

一句到尾
廢車定水手入先

屌 1.78。又唔撚洗買

中撚硬咩 dklm操盤手

水手前場罰球

死韓狗矛到

水手 gel

抵 韓狗第一張黃

憑你呢句 20k水手NG

柔佛對攻啦，都唔會預出缐

快撚啲屌爆狗會半7全9

又開細

似撚手足，雖然我9.5s

水手廢車兩隊都唔識入波

同我對賭？

最憎韓狗 小動作咁撚多

水手可唔可以大波波

全北手足補水手ng啦

同路

水手半大未

神船入多粒定下驚先啦

365係咁封

船對家12m

12m

華美倫廢閪黎

華美倫輸十二碼

船針

垃圾船唔係呀嘛

全北好牙煙

華美倫

入！

船1:1

日職>>>>>>韓假
水手屌能到傻

神船

11

屌

On9又中船伏

廢船

4:1 ok?

1-1⋯⋯

點解會11。。

入先得架屌

話撚左對面識入波，係唔撚聽

半大

全北半主未

bill sick

-2？

半細串半大
9買都有糊叫

原來要買半大

一定好多基層買左廢船

巴狗出品

入定3-1波強
2-1

又上咗賊船

爆咗細波

記得有巴打好獨特買神船1.5s

555

話左⋯

1:1

果然窄窄地

殺NG啫 無事既

垃圾車同水手唔識入 屌你老母

2:1

2:1！！！

21

2-1

456

殺！

21！

兩隊垃圾到呢

nba 緊正

船2:1
下盤慶祝左有冇一秒

2:1 快撚到

3.5都有得收

神船世界波

唔該哂 2-1

極速收錢

屌 nba

船大波其實有冇試過開唔出 好似場場都3.5咁

船上阿

1.5/2 @2.4 cashed

實力差距擺在眼前 都唔知你地叫乜春

炸

秒2:1

仲羊緊

仲贏緊

1.5半主串左 咪撚中風

船半大就係咁易

仲未輸盤 驚閪?

水手半客好嗎？

我屌咩入完3.5s就有兩球...

半大只需26分鐘

我了

主其他

2:1!!!!!
連登航母!!!!

咦 2:1

2:2未

半大
水手半客

2球盤wor得sir

古橋有冇咁靚呀

5-1波強

神船買細你好打極有限

半3全3了

講完即刻入

大力水手入未

屌那星，買 3.5b 仲好過買盤

馬會仲係1:0 封咁耐on9

廢車比球黎

神船主其他

我得上半-0.75呀。。。

屌 斷撚晒啲0波膽

水手半客未

兩球盤係咪唔慶祝得先

廢車換外援啦屌你 李棟國40歲仲正選

易撚到...

真

柔佛俾d教訓神船

我得5:0，主其他

柔佛第二張黃

水手仲唔入波

444444

上半1.75大就有

想睇祖尼奧出龜波氣功

買左 3.5 S，準備去馬post

10.5s 2.08呀 dllm 狗會

水手半大2個200

我

泡菜仔咁多小動作好心踢好d波

垃圾車唔撚攻 係唔係收撚左錢阿屌

韓狗又撲到

輸啦 唔撚要你啲錢

水手 goallll

全北汽車 0-1 橫濱水手

車車呢？

Lm

水手！

水手!!!!!!!!!!

屌你咩 靈車

補啲4:1 5:1先

水手

差一個

lm

唉 全黑

水手goal

goal 教訓韓狗

0:1 頂撚住

今日 日職玩晒？

針得 全北

柔佛 頂住呀.jpg

水手 殺!

贏錢就係咁易

水手又中

反車了

Me

屌 on9韓仔 垃撚圾！

水手
果然跟大路買係唔會死得去邊

水手喇喇聲正氣入多球好嗎？

0:2未

屌 全北主勝

1:1好快者～

我宣佈今日係下盤日

水手半場有3粒 5 1 500

真 走數撚嚟(好似係)

屌你老母垃圾韓狗

靈車搞撚笑

入多兩球我先安樂

水手繼續拆車

易到水手

Aud？

1.5表示支持

28號又miss chance

日職冠軍 上呀

水手半客頂撚住

水手好波！ 重注左

嘩廢車今年廢左咁多

屌你冇可能開到啦

水手 神船殺!

花仔毒水 -1球

屌你咩 你很孤單 又中

冇出外援

預咗水手FG,不過剩係買咗8x1

2場都大波波

單蛇 20K水手FG我了

廢車廢到呢

下面全低水

20k , Thanks廢馬🙏🏻

神船仲未走到盤 ..

講真 有冇諗過比返少少我

得10倍

比水手反客為主

我屌你老母半主又輸

點解？

入波咪唔刷角
唔好咩

水手半大

神船殺未

垃圾車連波都唔撚識控 屌佢老尾

落到 2.1

水手半大快

但入錯邊

垃圾車

9.5b幾時足2倍呀屌你

6.5s收下息

0:2

0-2

我真係信你先買

og

0:2-1

靈車

20

水手2-0

花仔毒水 輕鬆

水手兩粒啦
亞洲球都唔跟我幾時跟

水手屌

易到

日本人真係高尚民族 水手GEL

水手勁到.....

閪船主其他
水手1:3

加油

2.5b 2x1 有2.3倍 叫糊

中了

越撚哂

日職冠軍

自己剷入個龍 笑撚死

0:2
屌咩

乜撚野og

第一下似越位，不過冇var

半細頂唔到

水手小GEL一下 我唔信又有A米劇本

2場半大！！！！！

條後衛剷入龍

下盤gel

嘩 屌 0:2

廢車唔洗叫

on99

小Gel一下

臭系韓國仔 屌你老母 讓半球輸2球36分鐘

做基層緊係要買半大
半場cashed 再推

無買半大。。

咁都得

冇越咩

水手-2開出

水手手足!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半大唔買 ....

準備補少少飛收皮

廢車串左柔佛屌

水手點輸

廢車嗰種廢唔講得笑

拍落上面啲個越唔多 不過似有越

想買水手第3球 有冇大船

i love Japan

咩撚野+0.25

@新力必 係唔係度

日職正氣到

Japan!

我愛日本妹

越撚晒冇var慘到

屌你老母 廢車仲廢過廢馬

日職冠軍!

出波嗰個 越得好明顯

琴日翻版？ 4:0

比多粒啦

起角

有！

66666

屌你老母！垃圾車！

殺!

連c...

死泡狗全隊肺炎啦

巴打tg我 之前好似未派你 我搵人入比你

幫你叫呀！

了

要4:1先食到全格

下 買兩場1.5 唔會仲好分咩

全北靈車

3格射3格我了

其實咁買係點收 收三條飛？

想繼續追水手 Ng

一定有

痴撚線

希望唔好半2全2

9條飛

全北cup10抽2派200

神船入多兩球 馬拉狗一日唔死我個心就唔安樂

神船嗰款似想贏1 2粒就算

水手x西船盤
原本想補冇入球
怕怕地又西一球

我了雲

不了

喂 開始反底喇喎

做咩玩馬會

廢車咁都唔入

唉，屌，去玩馬算

你未派我

廢車差少少入

刷角刷角

邦本宜裕

半大了我了

ok

dllm 今日d口罩終於送到黎
好開心

廢車咁都炒廢過柔佛

點止3條

水手下盤上晒岸
架船仲係海到

追多球水手

全北冇乜運

乜撚野單刀柱邊

人呢

係水手勁定靈車廢

真心 比我追反4萬 介賭一個月

1.4

係口罩post成撚日見到你

仲有錢係到 cashout唔到

又走？

新會然？

對攻波

買左半場1:2 0:3

想知皇賭出咩盤

0:3

汽車3:2得唔得

我冇留過名wo ching
你係咪要驗眼

跟！

Fake 我買左半膽0:3

去撚馬算

我都見過咪扮

高水下盤gel!

等收錢

03

全北汽車 0-3 橫濱水手

中 0-3

唔補了

1.5/2 全格

差d...護空門

之前有幾個用同我差唔多個名
會唔會係佢地

500 我了

差D 0:3

蘇b

3-0

全北汽車cup 10抽1 1皮野

乜撚野 廢車上盤爆 10.5s又爆 賭閪咩

Goalll頭先頭五可以派了

炸？

炸左仲唔補？

支持

而家先收反今朝果3000

冇入到

屌我未來黎的

Fake屌 我買左0:3半膽

水手半大又中

屌你老母咩..

雲
會03 100%

神船穿得未

炸左 咁補少少

有無人有水？

神船咪入了

依球又係越位
幾時有var呀

算了 去馬po啦 365撚馬算

又輸錢喇

全北=尋晚艾阿恩

唔通我失憶
間唔中會入去望
但記憶入面冇留過言,因為主要係我細佬幫手買

水手勁到仆街

神戶入更衣室前整多粒

咩阿恩話？ 叫啊恩都on9仔黎架wo

水手gel得味..

水手勁撚到

Check tg la

你買左？

2020年仲有人買全北

人呢屌

仁蛇 請跟我來

韓國冠軍？？？？？？？？？？

買咗水手第三球
等gel

唔係 我老屈 我無入過口罩post

出左唔理我

聯賽都要諗過度過

3.5得唔得

水手個龍又想點

幾時造馬造比我

算撚數

水手有無第三球

亞冠冇var?

fixed

今期流行咩仲未block?

比錢買返黎 唔夠錢買亞冠冠軍
咪露晒底

咁都唔入

全北3-0 都可以輸返3-3 垃圾球隊

兩邊比多粒都唔得

依家block

認真左

屎撚到

你留得切就中

分組賽唔用

水手讓兩球就差唔多

3.5b 神戶比多球我！

上年個韓國冠軍拎到冠假過西

Cup左會唔會走數

1

呢排唔得閒上水
咁要睇緣份了

半場出黎買廢車下球

哇 水手幾球空門唔入

其實真心想問 半大買得1.5b 咁點解唔買1.5/2？

我唔買了 補完去打丁算

神船對家其實踢得幾好

水手唔係03咩 炸定點

係無買0:2

求指引

睇你覺得會唔會多過2球架啫

水手屈機

勁撚到 你又準備全中.......

未過晒白界

1.5/2 半格仲低水過1/1.5 全格

呢條咁都中到派666$ 開到先算

？

LM

全北嗰前鋒40 歲

好

水手唔該入多粒。。。

可以買埋
但淨係買後者嘅如果得2球咪低水啲

又想gel爆我

今年日職亞冠正氣好多，好過上年696同三箭

見雲狗話抽以為有

以前我會買1.5 但之後買都係1.5/2

我都以為抽得

過關緊係買1.75 放兩注落去 就算2球賠率都高d

幫沙奈朵lm

700

Gel晒頭等中派 點知炸

我水手半win 全+0.25
神船果場我skip左

買咁偏2:0，0:2都夠啦

等左啲亞洲波好撚耐

on9 696兩星期前咪出局

沙奈朵

唔岩

個盤手睇好入兩球想食你半格

收幾錢？

y

驚你完場唔係咁諗

又7

3.5b得1.66開硬？

補左未 我有feel呢場國米翻版

兩邊同我單單單單單！

你咪玩啦

最多2:3

補左個主w算 正常應該唔會cup啦

9.5s頂到10 1 500

咁多巴打半大2x1

點解咁中意玩單雙 優越登場啲fd？

唔知點解我會覺得韓假會追和....

廢到笑 買左廢車都係咁講 比水手屌打

一陣3:2

細波應該好快凍過水

都係話句 水手出名客主/主客

主場畢包對作客格狗
@彪 馬會又送錢了

帶埋我

我欣賞你既思路，作為買單既我係G chi既

韓國波咁撚廢架咩

半2全2派100屌哂你地老外

雙

笑死

全北汽車入波之後慶祝

車cup 16>>>>>>>13

水手61-90紅格失波

水手FG
神船半大
追水手3rd goal

老外

冇實際數據支持
但開到半大而有3球應該唔高過20%
呢20%不值得你拎黎搏
當水手呢場 1.5大2.3 1.75大2.92
2球收2.3 同1.96 =0.34去搏0.62
大致上係咁

西船入多球，唔赢都回水好

廢車：半大cashed!!!!!!!

他

仆街笑撚死

仲舉埋手勢

出黎救上盤未

廢車cup得13倍

廢車輸兩球反杯得13倍？

屌 笑撚到我

亞冠都要打假

唔係越位咩

作為一個專業既賭仔 一定要補飛!

3:3

想知呢條友諗乜

佢做乜撚野

但2x1既話 賠率係6.7 vs 4.4 wor

信心注

出波嗰個 越位
但都無理由咁解圍

估到你要左又fuck

以為入左波 點知係自己個龍呢

好 gun

轉數快hsbc壞撚左！？？？？？？
提撚左款冇反應

Hsbc執左啦

中撚晒。。唉

擺個40歲廢老打正選唔輸就假啦

11.5

全北又落飛

自己踢入龍，包左之前個越位

你筆錢都凍過水 hsbc執左了

支持 第3場一棍陳蛇

全北反cup得返11.5。。。。仆街
係咪cup硬

提款同存款都冇反應

佢正常 28號果個先廢

你又針？

全北世紀大假波？

仲要擺個後衛踼前鋒

諗住半大

1.75 半格係3.168 姐係用多左1.232去搏2.3 同上面個數據差不多 主要係講長遠黎講長食半格會衰過就咁1.5

輸2球cup3球 我老豆都變鬼佬

赤水無敵！

超重心 3.5s x 4.5s

所以咪話買兩注贏半當1.5贏全

我老豆何止變鬼佬

最好笑是水手完全無慶祝過

屌你老未 3c

Cup硬就得1.5啦on9

水手買左半細

舉完手勢 鏡頭轉返水手 望到條友已經恥笑緊佢

On9嫁 3連

444444444

水手冇乜反應 反而廢車就慶哂祝咁

汽車唔係班霸？
輸比水手唔係呀

啲賠率古靈精怪

睇完覺得廢車全隊都On99

7777777

水手神船盤 神船應該針了

水手唔係班霸?你估中岸水手呀?

咁水手都係冠軍

垃圾船比多2球黎

水手個龍門on99咁

神船針

水手咁都無12

水手單刀起唔到腳。。

大波-1我屌你老母

落腳好肉酸

成日跑出去做乜撚

日冠已經衰on9

水手出擊龍門 傳統黎

黃2助入未

真飛支持

水手唔係2.5都冇掛

有啦 全北咁撚廢

唔會嘅 一齊gel啦

神船又鳩黎

廢車唔掂。。

呢個真

3.5s 水手，信者得救

我有即場重心

齊贏！

咩 想追

全北打人咁

咩事

賽前買左10.5s

可否俾個9.5b 我夾

而家唔買盤了 買大細好過

搵隊入就ok

尋日有條友又係咁自動轉賬

R1 11 win

單刀 學巴神思考人生

神船已沉

神船5555555555555

岩岩先有個話2場日職正氣

屌你日本仔單刀唔射

柔佛FC 刷撚到

我pps 過300都係咁

水手FG連半帶利
心臟夠勁先好買 好易爆

正氣地西

我都係。閪撚左

巴打齊贏

神船沉沒了

8888888888

廢車cup撚到咩

gun了

勁中

u 廢車串 船 ?

串柔佛

我精神上極度超級高度好支持你

車反cup?

買細都已經要驗腦

船盤都走唔到..唉

唔係咁廢呀嘛小白
夠唔夠薑亞冠入波先

3:1

全不汽車搞咩 踢到成Pat屎咁

31111111111111111111111

3-1

31

輕鬆

入波未廢船

賭波我只信日本人

嘩屌 我買買下即入
咁仲買唔買好吖單蛇

啱啱好買得切 我屌

屌你馬拉仔頂住

中撚晒 靈車 串 桑忽

一樣

神船
我貪心d
41 啦
船2:1 -1 ah

神船果場話左大硬

6.5s好撚驚

全格阿神船

G Chi

全北個龍又救

我就係要呢d

組織靚撚到呢球

+2平安鐘

水手FIT到

買撚咗水手第3球
入唔撚入呀

搵隊入波啦

仆你個街莫雷拉

唔入

Same

買個係
無入球幫下手先

柔彿踢7人足球？防守得5個進攻得一個

水手入多粒先啦屌

No goal!!

多唔多基層買廢車？

隻11 臨尾50米力弱

水手一入禁區頂就封盤 有無咁驚

轉唔到帳
發生咩事、？

1-5-8

有面子球未

小注Gchi

水手果場 365起碼封左30次

呢個post啲人有幾多個捱到下個月

俾個12m柔佛啦

Habc壞左

水手角球想入局，應該買大定買細

乜撚野莫雷拉p都無

水手3-0大家都開心

淆撚到呢..

今晚都擔心緊
4/4.5 s

輝仁勁到

我潘

4:1

41

仲川要爆了

神戶勝利船船船船船船船船船船船船船船船船

4:1!!!!

屌 馬拉仔廢到...

全北勁撚到

Cahsed

穿盤了

sad

細波rip

過人靚到

好撚勁（係亞洲）

我得又全中

神鋒

架仔波勁撚到

4:1安心食飯

都話半大全大

單蛇

唔係6.5都爆我下嘛

靜啦唔好gel爆我

411111111111111111111111111

廢車咁都得

臭西單

4:1
gel都廢事
呢場太易

我估4:2撚狗走盤

神船7.5點叫

亞冠夠做

日職高水平過英超!

現在真係爆埋

講2野就gel得爆 我去做分析c la

刺巴又然我了

跳車了 補下水手ng填數 第3粒gogo

跟

神戶勝利船 5ng 串左水手3ng 開未

水手入未呀

3.5

以前唔信 認識彪哥後信左

廢車真係半2全2?

垃圾

水手半2全2 收工算

唔入呀on9

中撚哂風

全北水手刷角啦
-3c

對左 88

算啦
水手係100%

5:1

好出奇咩 你勁中就出奇

水手3.5細Gel得

仲有冇

幾時開返10.5俾我跳船

神船hold住 夠數啦
廢車個面整多粒就收工

Bill

廢車45倍 上車

因為

有BILL哥 無窮人